https://web.archive.org/web/20020623005014/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=45

### [900] エンジェル 2001.07.14 SAT 23:39:48　
	
＞葵　様
「STILL　LOVE　HER」”想い”は、私も伝わったと思います。
そう思いながら、いま聞きながら、カキコしてます。なんだか、せつなくなちゃいますね。　香ちゃんがあんなことになるなんて・・・　　　

### [899] aki 2001.07.14 SAT 23:37:13　
	
あ～暑い・・・ＣＨの一番初めのＯＰの「愛よ消えないで」が、せつなくて・・好きです。すべてかっこよくて好きなんですけどね・・・
～Ｋａｓｕｍｉ様～
　その小説とは、タイトル分かりますか？？欲しいなぁ～と思いまして。

　みなさんおすすめのサントラと小説教えてくださ～い！！

### [898] とっとこ茶々 	2001.07.14 SAT 23:36:28　
	
昨日はみなさんありがとうございました。それと同じかきこをまたのせてしまいました。ごめんなさい。それにしても、みなさんの情熱はすごいですね。でもすごくうれしいです。自分と同じフェチ(だんなに言わせると)がいっぱいで・・・アニメはだいたいわかります。こどもには、CHの事だけは尊敬のマナザシです。親としてはちょっと情けないかな・・・でも好きだから、やめられないし、やめるつもりもないんだけど。

### [897] エンジェル	2001.07.14 SAT 23:31:11　
	
>３５７Ｍ様
私は、ほとんど全部好きです。その中でも、「十六夜」です。
あの曲を聴くと、愛と宿命のマグナムのシーンが、頭の中に浮かんできます。サントラ、毎日聞いています。何度聞いてもいいものですね。　でも、一枚だけ、サントラをなくしてしまい、いまＣＤショップを、駈けずり廻っています。でも、なかなか見つからない・・・　ショックです。

### [896] kasumi	2001.07.14 SAT 23:10:56　
	
＞sarieさま
レスありがとうございますー！実は私アニメスペシャル見ているのですが、すべて忘れ果ててまして・・・（＾＾；）意見を言えないんです～（すいません。。。）
ビデオ貸し出しが無いのは悲しいですね・・・私の行っているビデオ屋さんにはすべてのビデオがそろっているので本当に嬉しいかぎりです。＆ケーブルでも毎週見れるので（今日は９時から放送がありました）、アニメには資源的に恵まれてます・・。見たいけど今は時間的な余裕があんまり無いので、時間ができたらゆっくり見たいなって思います。

小説はかなりひっかかるところもあるけど、私は漫画と同じようにすごく好きです！香が外人につかまって船で外国につれて行かれかけた話が、すっごく好きですね～（もしかしてリョウが槇村に「おまえは香に惚れているのさ」って言った話とおなじかな？スイマセンちょっと忘れてる・・・）リョウがかなり香のこと心配してるとこが「愛」が感じられて好きです(*^｡^*)

### [895] 姫 (４９年早生まれ）	2001.07.14 SAT 22:54:42　
	
>357Mさん
私の好きなのも「STILL LOVE HER」です。TMのファンには「GET WILD]でなったのですがCHの中ではこれがピカイチですね。
PSY'Sの「エンジェルナイト」の好きです。
関係なのですがこの曲の入ったPSY'SのCDを無くしてしまいちょっとショックを受けている姫でした。

### [894] はやね（大阪秘密基地）	2001.07.14 SAT 22:46:51　
	
＞３５７Ｍさまの好きな曲にちょっと参加
リョウと香の（神谷さんと伊倉さんというべき？）歌ってる「街中 sophisticate」ってＣ・Ｈ放送当時「sophisticate」の意味が分からなくて、すごい気になってました(笑)。ＯＰ・ＥＤ以外だったら「WITHOUT YOU」とか･･･ＣＨでリョウが危険な目に遭うたびに必死になる香の気持ちと重ねてました。あの頃は香が先に死ぬなんて思っても見なかったなあ･･･。しみじみ。いや、どちらかが欠けること自体考えてなかったけど。

### [893] 姫 (４９年早生まれ）	2001.07.14 SAT 22:44:53　
	
みなさんこんばんは。今日は休みだったのでまめにログは見てました。けどあまりの暑さに部屋にいれず、読むだけ読んでクーラーの利いてる部屋に移動してました。

＞たろーさん
初めまして！道モノをやってるんですか？私も道モノをやっております。私も午前中は道場でした。

＞TAKさん
TMのギターは結構B'Zの松本さんがやってました。コンサートに行っても「うつの後ろのギターって髪型がうつと似てるな」って思ってたら松本さんでした。「キャロル」の写真集にはちゃんと写真入りでB'Z松本って書いてあります。
記憶が定かでは無いのですがその時は稲葉さんも載っていたような気がします。
CDも細かい所を見てると「ギター松本」って書いてあります。
見てみてください。

＞月見さん
TMファンが多くてうれしいです。「PASSENGER」すきです。
「GIFT FOU FANKS」にも入ってますよね？あのバックコーラスは渡辺美里さんですよね。

＞Goo　Goo　Babyさん
テストは大丈夫？しっかりと勉強して下さい。あなたの事は忘れたくても忘れられないから（笑）
お子ちゃまの話は私もよく考えました。私はアメリカの郊外で香と子供とひっそり今まで味わえなかった平凡を味わうモノだったかな？

皆さん、暑い日々が続いてますが体に気を付けてくださいね。

北条先生、特に冷房病には気を付けて下さい！！

### [892] はやね（大阪秘密基地）	2001.07.14 SAT 22:38:54　
	
＞リンダさま
見合いの話って単行本になってなかったっけ？昔「アニメスペシャル」っていう雑誌用に、アニメの脚本家遠藤明範さんが文を、北条先生がイラストを書き下ろした短編なんですが。
　冴子の13回目の見合い相手として、リョウが妹の香を連れて現れる。実はリョウは、ある一流企業の御曹司があまりにバカなので業を煮やした母親が、お前を勘当して養子を雇って嫁をもらって会社は養子に譲る、という芝居をして息子を更正しようとするその芝居の養子役として雇われていた（香は目付役）･･･という。短編なんでバカ息子が逆ギレして襲ってきたところをリョウと冴子がこてんぱんにしてめでたしめでたしなんですが、イブ・サンローランのドレスを着た冴子とアルマーニのスーツを着たリョウが、鳩が豆鉄砲を食らったような顔で対面しているシーンがかなり面白かったです。

### [891] 葵（再び登場）	2001.07.14 SAT 22:38:18　
	
　また来ちゃいました。
いま、ココのリンクからＣＨの原画を描かれてた、神村幸子さんのＨＰに行って来たトコです。ＣＨのデッサンもあって、キレイだったぁ（はあと）　
　
　私のお気に入りの、「愛と宿命のライバル」のＥＤのデッサンだったのです♪あの香ちゃんは、すっごいキレイでしたよね。リョウも文句無くカッコよかったぁ…。（二人が手をとって回っている姿は最高に美しい！）ラストの海をバックにするリョウの、髪から流れ落ちる雫になりたいと思っていたのは私です…。（笑）

　＞３５７Ｍさま
　　↑とおり、私は「十六夜｣が一番好き♪でも、次に好きな「Still　Love　Her」は最近、ちょっと聞きづらい。だって、香を亡くした今のリョウの気持ちみたいで…。でも、”想い”は伝わったんですよね。

　＞エンジェルさま
　　レス、ありがとうございます。ホントに表紙、誰になるんでしょうね？

### [890] black glasses（愛知県）	2001.07.14 SAT 22:29:10　
	
Closter Zeckt様
ランクルの情報、ありがとうございます。これでまた新しい野望ができてしまいました。

子供について
僕はリョウと香の子供はありうると思いますが、海ちゃんと美樹の子供はちょっとありえないと思います。なぜなら海ちゃんはとてもそういうことが苦手だからです。例えばソニアが出てきた話で最後に美樹が海ちゃんに抱きつくシーンがあるのですがその時海ちゃんは呆然と立ち尽くしていて肩を抱いてあげることすらできなかったから、美樹とひとつ屋根の下で暮らすことすら奇跡にちかいのではとおもいます。ましてや二人が同じ部屋で寝るなんて…。そんな海ちゃんだからキスもしてないのではと思います。

長々とカキコしてしまい、すみません。海ちゃんのこととなるとどうしても熱くなってしまって…。
以上、black glassesでした。

### [889] なな	2001.07.14 SAT 22:27:53　
	
はじめまして。ななです。
今まではずーっと皆さんのログで満足していたななだったのですが、見ているうちにどーしても参加したくなってとうとうカキコ初デビューです。

ななはＡＨの存在を知ったのは７号からで、そん時はまだ香が死んだなんて全く知らなくて記憶喪失かな？くらいしか思ってなかったので（ＧＨを香だと思ってた・・。）りょうと香のラブラブシーンがいっぱい見れる！なんてウキウキしてたらＨＰであらすじを読んで、もー悲しくて悲しくて仕事も手につかなかった。だってＣＨが大好きだったから、りょうと香は二人で一人(？)みたいなものだし二人には現実の世界で永遠に幸せになってほしかった。グスン・・。だってもしＧＨとくっつくなんて事になっちゃったらなんかりょうにとって香との出会いは一つの通過点みたいになっちゃいそうで悲しい。でもＡＨはまだ始まったばかりだから、りょうにとって香は永遠に一番であってほしい事を祈りながら最後まで読み続けるぞー！

あと、ちなみにななはＡＨの事をなぜか「ア～ハ～？」(しかもなぜか外人口調・・。)と心の中で読んじゃいます。でもどうしても変えられなくていまだにそう読んでる。こんなバカなななですが皆さん仲良くしてください！初カキコのくせに超長くってごめんなさい。

### [888] ３５７Ｍ	  2001.07.14 SAT 22:23:15　
	
もっこり～！（笑）
立ち上がれ！伊集院 隼人よ！
悲しみに沈むりょうを救えるのはあなただ！（爆）
・・・・・・失礼しました(笑）

質問１・ところで皆さん、ミックはどうしてるんでしょう？
これから登場するのかな？彼も、名前がエンジェルなんですよね。
さっきの話じゃないけど、ミックが無理矢理明るくリョウを励ますところが目に浮かびます。
ミックも最初、香にべたぼれだっしたね。
ＣＨ時代のキャラ大勢また出てほしいなあ。まだ、あんまし出てないもんね？

質問２．皆さんのＣＨの曲の中で一番好きな曲はなんですか？
ちなみに俺は、ＳＴＩＬＬ ＬＯＶＥ ＨＥＲなんです。
今聞くと、リョウが部屋で一人、酒を飲みながら香との思い出を
寂しげに思い出してるシ－ンが浮かびます。
良かったら教えてくださいね～！

### [887] エンジェル	2001.07.14 SAT 22:06:00　
	
>葵　様
　コミック早く出てほしいですね。私もめちゃくちゃ楽しみです

皆さんの想像は、ホントにすごいですね。読んでるだけで、楽しくなっちゃいます。

### [886] 葵(Tシャツ欲しかった★）	2001.07.14 SAT 21:58:04　
	
　＞玉井真矢さま
　　おめでとうございます♪Ｔシャツ残念でしたが、色紙イイですね～。うらやましいっ★みんなの分も、大事にして下さい。（私も欲しい★）

　＞Goo　Goo　Babyさま
　　スッゴイ想像力っ★でも彼らの子供達なら、仕事の腕前は一流でしょう。遺伝子が他とは違いますよ！もっ○りだけは誰かさんの血が一番でしょうけど…。（笑）

　「バンチ｣創刊から早くも二ヶ月。コミック発売はまだですかぁ？考えたんだけど、ＡＨの主人公って誰？ＧＨ？でも、”Angel　Heart”（天使の心）なんだから、香ちゃんかな？そうすると…記念すべき第一巻の表紙って誰が飾るんでしょうねぇ。気になります…。（リョウとＧＨのカラミは嫌かも…。）あーっ!!早く出ないかなっ★

### [885] たろー	2001.07.14 SAT 21:19:19　
	
はぁ～。柔道の「形」講習を半日かかって教わってきて、過去ログをやっと読み終わりました。頭クラクラする（・・・でも楽しかった　ナハ！）

＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙさん
　初めまして。オッサンの発音についてですけど、この辺の地域のオッサン、オバサンは、「し」と「ひ」の発音が合間いで、家のオヤジ「シティー　ハンター」を「ヒテー　ハンター」（やっぱり、小さい文字言えてねー（恥））と言っていて、何を否定しているんだぁー。みたいな・・・
　今でも、「ヒテー　ハンター」「ヒテー　ハンター」と言っています（赤恥）さらに、面白かったのは、あだち先生の「Ｈ２」を読んでいたら、オヤジが「おまえ、その『Ｈ２Ｏ』って面白いのか？」と聞いてきた事があった。一瞬凍り付いたことを覚えている。
　こんな、うちの親父に比べたら（比べようがないが・・・）Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙさんのお父様ゼンゼン問題ありませんよ！　こんな事で長々と・・・すみません。

＞玉井真矢さん
　初めまして、そして、おめでとうございます！
とっても、うらやましい！！この辺の言葉で言うと、「えれ～、うらやましい」（意味不明）　ホント、コピーでもイイから欲しいぐらいです。どうぞ大切にしてください（願）

### [884] Goo Goo Baby（子供について）	2001.07.14 SAT 21:15:27　
	
なんか私、今日何回も来てるけど、
実を言うと今日忙しかったりする。でも勉強ではない。

子供かぁ・・・・・私は色々妄想した

リョウと香の子と、美樹と海坊主の子と、かずえとミックの子が、
３人で組んで「シティーハンターｊｒ」ってのを妄想してみた！
ま、２代目ね

親たちが引退したとか、あるいは亡くなって十数年たったから、
「ＣＨ」の名は伝説になったんだけど、復活させようと思って３人が
立ちあがんの。

親たちの引退前、あるいは生前に、
３人はＣＨｊｒになる事を親に相談するんだけど、
親たちは当然反対する。
だって自分の子供に裏の仕事して欲しくないじゃん

でも色々あって許可が降りる。
３人とも義務教育までは普通にやってたんだけど
そのあとは渡米、あるいは渡英してどっかの隊に入隊すんの。

そして３人のうちの１人が２０代のうちに軍曹にまでなっちまうの。（←リョウの子）

んで、３人帰国してコードネーム復活させんの。

今までは伝言版ってゆうアナログな物だったけど
３人のパソとケータイにメール送ることになったの。

でもその前にさぁ、
３人はリョウや海ちゃんみたいに戦場にいたわけじゃないから、
腕前はどうなんだろう　

でも軍曹になるぐらいだから
リョウ達に劣らない凄腕なんだろなきっと。

リョウの子は顔もスケベさも彼によく似た男の子なんだけど、
本人は、リョウよりはマシだと思っている

海ちゃんの子も、無愛想な性格と体型が彼に似た男の子。

ミックの子も男にしようかと思ったけどヤメタ。

だって３人とも男だとムサイじゃん？「花」がないとね！

つーわけで女の子。
顔はかずえ似だけどホリの深さとか目の色髪の色はミック似ね
でもかずえの血が入ってる分、完全にブルーな目じゃないし
キンパでもない。　茶髪ね

でも、私さっき「３人とも入隊」みたいなこと書いちゃったけど
女って隊に入れんの？　まいいや

彼女はハンマー使いでもある
リョウの子のモッコリ虫を止めるという香的存在。
隊に入ってたから、香のようにリョウの足を引っ張ることは無い

以上、私の勝手な妄想でした！　

我怎么了，我今天已经来过很多次了、 说实话，我今天很忙。 但不是学习。

孩子，嗯？・・・・・，我幻想了很多东西。

獠和香的孩子，美树和海坊主的孩子，还有和江与米克的孩子、 我幻想着他们三个联合起来，称自「City Hunter jr」!
嗯，第二代。

因为父母已经退休或者已经去世十多年了、 「ＣＨ」这个名字已经成为传奇，但三个人决定重振它。

在父母退休前，甚至在他们去世前、 三人与父母谈起成为CH jr的事、 他们自然反对，因为他们不希望他们的孩子在幕后工作。

但在经历了一些复杂的情况后，允许了。
三个人都做了正常的事情，直到接受义务教育。
之后，他们去了美国或英国，加入了一些部队。

而他们中的一个人在20多岁时成为了一名中士。 (←獠的孩子)

然后他们三人回到家里，重新启用他们的code name。

直到现在，这一直是一个模拟的留言板。
但现在要向他们三人的个人电脑和手机发送电子邮件。

但在这之前..、 三个人并没有像獠和海那样上过战场、 我不知道他们有多厉害。　

但既然他们是军士... 我相信他们和獠等人一样优秀。

獠的儿子是一个很像他的男孩，无论是脸还是性情都很像、 他认为自己比獠好。

海的儿子是另一个男孩，从他粗暴的性格和体形上看都很像他。

我想过把米克的男孩也变成一个男人，但我决定不这么做。
因为如果他们三个都是男孩，他们就会太丑了，不是吗？ 没有花!
所以，是一个女孩。
她的脸看起来像和江的，但她的五官深度，她的眼睛和头发的颜色，她看起来像米克的。 但因为她身上有和江的血，所以她没有完全的蓝眼睛。 而且她也不是一个亲属。　有棕色的头发。

但是我之前写了一些关于三个人都加入小队的事情。 一个女人能加入小队吗？　不要紧。

她也是一个锤子使用者。 她是一个类似于香的人，她阻止獠的孩子Mokkori。
她在小队里，所以她不像香那样拖累獠。

以上是我自己的想象!


### [883] よしき（彩の国の狭山市）	2001.07.14 SAT 21:12:24　
	
こんばんは。
過去ログ全部見るには相当時間費やしそうなので、
とりあえずそれはおいといてカキコしま～す。

近所にＣＨやAHを語れる人がいないのですが、
そういう普通の人ってAHをどう思ってるのかな？
AHのことを批評する人の意見はよく見ますが、なんだかんだで
私はAH好きです。はまってます。（笑）

香のご懐妊説。私もそう思いました。２話で香が僚を公園に呼び出したのってそれを言いたかったからじゃないかなーなんて。
ＧＨの「名前」も、香がつけるつもりだった子供の名前をあげるのかなー。なんてとんでもない妄想してます。
外れたらどうしよう。（笑）

僚もだけど冴子にも幸せになって欲しいです。
なんか一人で悩んじゃってる感じなので。
勝手ばかり語りましたが逃げ…じゃなくて失礼します。＾＾；

### [882] リンダ	2001.07.14 SAT 20:28:21　
	
＞玉井さま、うらやましすぎーっ！！
いいなー、色紙！私もＴシャツ買ったんだけどなー！？そんないい事があるなら、ジッポーも買ってしまいそう…。ああ、お金が…。

＞はやねさま
＞リョウ・海、両家の子供が結婚したら、父親双方大反対…確かに！（爆笑）
さすがはやねさん、今日もツッコミが冴えてますね。
小説版ＣＨの「お前は香にほれているのさ」は、私もさすがにひっかかりました。いくらなんでも、それはないですよね～？
◇ところで、リョウと冴子の見合いってなんですか？なんだかすっごく気になります。

### [881] Closter Zeckt	2001.07.14 SAT 20:26:49　
	
こんばんは。
７月にはいって益々暑くなりましたね～。
みなさん！！水分補給をしっかりしましょう！！（飲みすぎもいけないですけど・・・適度にね！）

＞black glasses様
はじめまして。
CHの最終巻の海坊主さんが乗っている車の事ですが、多分ランドクルーザーだと思います。
今現在発売されている「ランクル１００」の前の型じゃないかな？
私は結構車が好きで、よくカタログをもらって来ているのでディーラーさんに目を付けられていないか、とヒヤヒヤしてます（笑）

海坊主さんは結構ランクル好きみたいですね！！他の話でもランクルに乗っていたような気がします。
豪快な所がいいですよね！
そういう海坊主さんにぴったりの車だと思います！！

北条先生の作品には結構トヨタの高級車がでてますよ。５００万円位の。

長くなってしまってすいません。ではまた

晚上好。
进入7月越来越热了呢~。
各位! !好好补充水分吧! !(虽然也不能喝太多···适度哦!)


＞black glasses  
初次见面。
关于CH最终卷海坊主乘坐的车，我想大概是Land Cruiser。
是现在发售的“Rankle 100”的前型吗?
我很喜欢车，因为经常拿到产品目录，所以担心被经销商盯上(笑)

海坊主好像很喜欢Rankle呢! !在其他的故事里，我好像也坐过Rankle。
豪爽的地方好呢!
我觉得是非常适合这样的海坊主的车! !

抱歉我写长了。那么再见
